Mike Pence香港線人：美國不會放棄香港人

Mark Simon係黎智英助手兼共和黨成員。 黎智英能夠會見美國副總統Mike Simon， 都係Mark Simon安排。

而家， 有人質疑美國而家出賣庫爾德人， 將來都會出賣香港人。

Mark Simon反駁指 美國對香港的部署係長線的， 美國將比其他國家更出力捍衛香港的一國兩制。 但Mark Simon也指美國不是香港救世主， 而是香港人的盟友。

其中一個引起注意的面孔是香港傳媒大亨黎智英(Jimmy Lai)的高級助手馬克·西蒙(Mark Simon)，大陸對黎智英厭惡至極。西蒙曾在美國海軍服役，今年7月，他幫助安排了黎智英與副總統彭斯的見面，引發了中國的正式外交抗議。

SCMP

香港人的盟友

明

同香港01一撚樣

［警世］唔好咁易受風向影響

Condom

已幫推

聽著先

講埋啲癈話

講啲具體啲嘅野幫下香港人得唔得？

肯封綠卡同凍結資產就真係幫香港人喇

大佬可唔可以快啲過人權法

好多人做緊野

但有少數美國議員做阻膠

推

係時候燒去既得利益者身上喇

有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

乜冇得直接擺上大會投票咩
就算要辯論，夠票數一樣可以終止㗎

佢幫埋我地經濟封鎖支那就更好

盟友姐係利益共同體，唔係無條件幫忙
明未？所以要攬炒！！
攬炒就係同華爾街班有錢佬談判嘅籌碼！！

如果排隊
法案在明年春天後期才會通過

Solomon 話而家當前要務，係說服多24名參議員成為法案聯署人；如果任務完成， 法案可直上參議院大會審議。

（全體支持打尖已無可能；Solomon話有一名議員做阻膠）

同一直關注事件有咩分別?

甴近平

同大陸秋實一樣

根本係美國外交kol 吊住香港人

頂你個肺個tweet仲要串錯字

專業少少啦

支線繼續支持 主線靠自己 唔好倚賴

黎智英能夠會見美國副總統Mike Simon， 都係Mark Simon安排。

聽住先

講左叫香港人大升級㗎啦

kol可以安排香港人見美國副總統?

Solomon Yue
Wrong: Tom Grimmer shouldn't try 2 demoralize🇭🇰freedom fighters. Did🇺🇸House pass any bill 2 support the Kurdish independence or Human Rights & Democracy Act unanimously. NO. Why?🇭🇰freedom movement is in line w/🇺🇸national interest. If🇨🇳can't coexist w/🇭🇰, it WON'T coexist w/🇺🇸!

Like & Retweet

其實就算未通過人權法 , 都可以用啲行政手段凶下啲狗啦 , 例如立案調查射振中

唔該你

香港同美國組成同盟國 盟軍對抗納粹中國

Solomon Yue: 如果《香港人權與民主法案》在今年尾也未能審議， 佢地就會出 Plan B - 將《香港人權與民主法案》部分條文， 附加在原本已排期在年尾於參議院審議的Foreign Operations Bill中，以應付短期需要。

Mark Simon係黎智英助手兼共和黨成員。 黎智英能夠會見美國副總統Mike Simon， 都係Mark Simon安排。

一講Mark Simon既post頭幾句野都一定係咁，今次重要打錯野

其實大家都知你地想將香港變做抗共前線
但大佬再係得個嗡字真係死哂啦 頂唔緊

Mark Simon話美國會幫香港人, 但唔會出兵

習曱甴
甴近平

依家本身有幾多cosponsor?
如果有心推前只係一兩個人做阻膠根本阻唔到

游說團仲有冇繼續做緊野?

唉 有排先過

係我打錯字, 自

NY Times無打錯字

其中一個引起注意的面孔是香港傳媒大亨黎智英(Jimmy Lai)的高級助手馬克·西蒙(Mark Simon)，大陸對黎智英厭惡至極。西蒙曾在美國海軍服役，今年7月，他幫助安排了黎智英與副總統彭斯的見面，引發了中國的正式外交抗議。

有無資料係邊一個做阻膠？

求下你唔好得個講字

要全體參議員無反對先可以插隊（好似係）

講黎把9比綠卡我地la

第一條路 - 全體參議員無反對 (已被阻)

第二條路 - 多24名參議員成為法案聯署人

等美國救=完撚完
自救=美國會幫手
明未?

佢講得岩,美國係有力助攻但唔係救世主
大家對人權法咁大寄望根本唔係旨意佢幫我地贏
而係我地做咗近五個月乜都冇贏過
有呢個助攻起碼冇打得咁辛苦

PUSH

F

打錯幾個字係咪會影響左啲咩？

單係Mitch McConnell已經好難說服
要開拓kentucky戰線

得把口

咁721都證據確鑿,夠晒料可以炮轟佢個稀巴爛散啦,就唔知參議院係到等乜............按理係眾議院火速全票通過嘅嘢,係唔係應該本身都有D尊重,唔好HEA做先得架.得定唔得唔係問題,態度,OK?
炮火支援炮火,向我開炮..

艾未未瘋狂幫我地做文宣
點解冇人理架
快啲入去留言
英文好嘅巴打入去解釋下 比其他人知道香港發生咩事
佢喺藝術街好有影響力
IG有50幾萬人follow 㗎
好多外國人會睇到㗎

最重要一點兩院都要明白.
雨傘後個議案被無限期HOLD 咗,結果係亂咁DQ,亂咁告人拉人,送中議案亂鳩出,甚至到家下亂姦亂殺,無法無天,完全無晒法治. 皆因為係雨傘後,個法案被HEA住凍結咗. 唔係D細路612, 家下何止匪區境內扣押歐美人士? 係香港都乜人都捉啦,係話?

Mark Simon同肥佬黎已經係明日黃花.肥佬黎牽線求見Mike Pence只係想表現自己依然係美國第一買辦,但咁樣已經證明肥佬黎已非美國在港反對勢力的第一代言人了.

希望啦

hai gum yi 都入去多謝下人先啦...

呢d post害死香港

明白美國做緊野，不過香港人都要諗定 plan b。
要打要投降都係早 d 做決定好。

一係關閉香港呢度門
一係搶左成個香港
美國想香港人自決 係要關門定頂住度門

盟友 唔係救世主!!
香港有用美國就會幫咁解!!!
唔可靜等人權法

你有冇幫過新疆，西藏？
我都好想美國幫
但美國人唔係我哋老豆
我哋主要都係要靠自己

有美國救就太好，可以休息下

咁我寧願揀第二條路 最差預算係排隊

記住係經濟政治利益上嘅盟友

除咗要繼續反共

仲要話比美國知我哋經濟上都好有實力可以俾到美國利益 (其實香港如果作為一個國家，真係比好多國家多人同有錢)

Mark Simon 講到明有四個工業對於人權法有懷疑，分別係 agriculture, Boeing , fedex , Hollywood.

係時候搞番個我要食美國牛肉日，然後搵 wiki / 光時代表高調訪問 Montana 話要進口美國牛肉

同意，盟友就即係唔可以咩都順哂佢意

香港要有籌碼談判先唔會比人當condom

無人叫休息

和理非抗爭一定唔可以停

咁自救味？講左3個月

搞個農畜產品日好撚有用
支那根本買唔到幾多美國野
反而香港真心進口好多，值得PROMOTE下

晒氣啦，等得黎都俾人拉晒，得把口幫乜Q

scmp, hk01, same united front.

即係叫香港人食自己啦。

FedEx 個 hub 響廣州，明明自己先係嚴重受害者。

可能性有 2 :
1. 佢地未發現嚴重性
2. 佢地春袋比人渣住左
似乎係 2 ...

準備黎講佢都未援助過我地何來出賣

緊係啦 有一千億外匯儲備喎

5毛發現

第二條姐係點 夠人就唔洗排?

yes

致TVB新聞部員工的話

7th fleet was never coming

樓上班友唔好將人地幫我地當係老馮得唔得呀

從來都冇期望過美軍會駛架航空母艦入維港解放香港
香港人只可以靠自己去推翻暴政
美國用幫助盟友角色登場

唔好再一相情願，天降自由

西方國家buy既係轟轟烈烈fight for glory
而唔係奴隸式請求

急咩啊 人哋民主議會啊 可以亂黎咩？
香港立法會咁一面倒都小小野都要搞好耐啦。
比啲耐性啦！

美國對香港的部署係長線的，
都唔知要犧牲幾多人

我仲要做佢啲功課啊屌

我地既對手係地球上最強大既獨裁國家,要民主自治係極難甚至冇可能,要毫髮無損贏都係冇可能

up

Tui

肯ban啲支那狗賣港賊未

講乜鳩 點解要咁解讀
人地話永遠唔會出兵
佢會幫你打氣幫你施壓但唔會做到d咩 叫你靠自己

唔奢望美國會出兵解放香港咁超現實, 但係除左打咀炮, 可唔可以做下d 實際野制裁下d 官員

咁有乜用

push

花生友

自己香港自己救

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

我反而解讀到係要我地做嘢，比位美國直接介入，國際層面上美國無可能係無強而有力既理由下去直接介入他國事務，就算關係法都只係間接施壓，通過左都好，唔驚制裁既人自然會成為刀手

英國呼籲停止示威暴力 尋求政治解決

先唔講有咩行動, 靜係講出咩言論
日已落帝國真係拍馬都追唔撚上

最重要果句
人地係盟友，唔係救世主呀！

美國快D過是但一條法例振下軍心啦..

就黎頂唔順

想喊

Yes. 如果有人識美國商會啲人可以拉下線就好

留名

有人list過

彭斯呢段野，令我嘗試睇返以往美國出手既歷史。
點解越戰，南越得到美國出手，出到損受爛腳都在所不惜？

係自由vs共產既意識形態之戰，
美國以自由既盟友之名出手，
只要我地付出得夠，
唔係當美國係救世主，
美國就會付出同樣代價。

要求美國軍人為香港付出性命之前，
香港人要有同支那戰爭既覺悟同付出先。
----------------------------------------------------------------------

1961年1月20日，甘迺迪就任美國總統，就職演說中稱：

為確保自由的存在和自由的勝利，我們將付出任何代價，承受任何負擔，應付任何艱難，支持任何朋友，反抗任何敵人。這些就是我們的保證——而且還有更多的保證。

美國同胞們，不要問國家能為你們做些什麼，而要問你們能為國家做些什麼。全世界的公民們，不要問美國將為你們做些什麼，而要問我們共同能為人類的自由做些什麼。

最後，不論你們是美國公民還是其他國家的公民，你們應該要求我們,獻出我們同樣要求於你們的高度力量和犧牲。問心無愧是我們唯一可靠的獎賞，歷史是我們行動的最終裁判，...，但我們知道，確切的說，上帝在塵世的工作必定是我們自己的工作。

----------------------------------------------------------------------

所以都係要就住就住黎

咁撚多個Simon

屌你老母，講廢話就有

算la 等左甘耐，得個講字，香港死左甘多人，美國都覺得總係和平，大家五好再 expect人地救你，自己救自己算

制裁京港高官, 已經有用

其實中共早諗住出兵香港, 係美國制止左

放生黑警

美國可以做只係壓住北京，唔好太核突咁鎮壓
但你想佢好明確咁救香港人唔駛諗
過到民主人權法案已經叫超額完成

想佢點?出兵打9北京或POPO真係幻想

過到先講
5年前又咪拖死

幾時搞支持維吾爾人集會

黑警放唔放生係由我地香港人話事,點解要靠美國?

5年前
美國完全無做野

有佢呢句仲有咩顧慮，放膽去罷工啦香港人

香港人繼續自救啦
唔好成日自怨自艾，唔好𢦓日覺得自己一事無成
最少送中案叫取消咗，諗下下一步點做啦

盟友既意思係give and take
香港都要比到野美國

推到gphone 同HKIAD見到！